CCTVB怯 代表我地做岩了

網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警

不贅述，抵制CCTVB每日任務，雖說效果唔係超群，但往績不缺。

現時戰線缺人：
@sayno2tvb
@sayno2cctvb

每日阻你十分鐘派嬲嬲